毒撚通宵秒回3

弱者先瞓

呢個係3咩

新po lm

識聽喎

留個名先

LM

秒我

仲以為樓主實1001

是但啦 順住個number易計啲

叻仔

唔計

膠都廢事比

你班死gay 佬

更新咗要㩒多粒制先回到咁撚on9

比哂機會

做完數未

你個心咩事好痛

上連登然後屌人基係咩玩法

差啲想打樓豬全名

喂 我個心真係會痛

悶到痛

無聊想格劍

悶咪打個飛機

可以 建議多人啲再格

一改連登風氣
由我做起

終於到家 沖涼now

記得洗西

而家先返到屋企
曳到

真係秒回 唔好得罪我

男人邊有西

唔好恰毒撚好冇先

無視你

？

連登無女人

慣咗啦

Gay登

岩呀 男人老西

問號

再問號

你搵d 女返黎

試下快啲沖完快啲返

靠我真係食得屎

句號

我當你係 有機會見到真人 發覺唔係就吉你屎忽

佢同我開心緊

明

又少一個巴打做手足

豬西都係女 話唔定連登大把

早啲休息

終於等到樓主開新po

可以

？？？？我好毒

以後1001開

你休

未刷牙

想識

刷 快去

攤屍重要啲

好悶

聽日返工重要d

溝女？

介紹

聽日搞掂個尿袋重要啲

你問錯人啦

問邊個好

乜尿袋

唔解釋了

會員#248044

ok ger

做咩唔瞓覺？

懶

等緊你入嚟

咁你係咪準備瞓？

同你吹完水先再算

過幾日先溝 好攰

真喎 建議一齊吹下水
雖然冇乜人入

有咩想講？

有乜好吹呀

想知你有冇真係search

教埋我

點解一定要西面

記得㗎

西面嘅原因

無target 巴打係咪想格劍

真呢完全唔知自己係乜

唔中意你

西面西慣咗

是但 男女都得 想學個技巧

問緊佢牙屌

佢應該都係

俾班frd起過底寧舍記得

試下笑多啲 人都會靚啲

我成日笑...

大家都係比人起過底之人

Live ok?

弱

開夜

你傻鳩點同

咪玩啦屌

咪屈

收幾

-.- 想淋9你🚿

可以集氣支持你

我愛你

你問下

咩事

惡過狗

🚿🚿🚿🚿🚿🚿🚿🚿🚿🚿🚿🚿

唔見咗

Love u too

改咗名冇人知了！

又係你？

你帶走咗佢

又係我

戰到天光

唔好逼我

買唔買airpods pro好

返嚟

強者

試下長留

對唔住

🚿🚿🚿

其實我都成日笑㗎

我發起癲上嚟乜都做得出
癲起上嚟連自己都驚

做緊咩

點解要做毒撚

咁都仲話西面？

🚿🚿🚿🚿🚿

冇人會想做

成班弱者

嗰陣俾ex話我成日西面

覆緊你

點解唔訓

屌你老母 垃圾fifa 連續輸撚左兩場 懷疑唔想比人贏 屌

建議唔好野我

想玩猜猜畫畫

係你太強

ok 走先

佢盲

係我盲

即刻開你波

我又去咗阻住人地

點玩

？？？

你畫我估

打電腦拎首勝啦

報到

到

我又估

未眼瞓住

除咗呢樣呢

比點自信啦

早晨

斬左你

今次快咗有進步

遲早睇你比人燒春袋

豬西都唔見隻

聽緊 開不了心

樓主呀

帶眼識人未

你痴左線

你都係

Fifa 有首勝？

有冇提示

咁要催催佢

5個字

學習緊

毒撚邊會有咖

聽我唱仲好

建議帶返副眼鏡先

想聽

我個心好痛

樓主 live

有無咁鐘意格劍？

樓豬唔開心

到你畫

冇近視喎

男人都西面？

不開心就不開心
也別勉強的慰問

咁做其他野啦

唔仔 你黎

Fb見

但求隨著我的心！

沖涼學界冠軍

象徵性意義嚟

男人唔西得面？

可以有咩揀先
利 做緊200磅肥仔

我西面喎

西黎睇下

唔可以咁懶

唉

More la

唔好做毒撚啦 有無睇鬼滅

hi

咬過塊金牌未

唔得囉 咁醜怪

難怪差緊啲嘢 原來冇播歌聽

會上癮 建議你戒

Halo

點會冇 等緊佢劇場版

咬過 之後就唔落得海

做咩未訓

好想早訓

分手後戒甩咗啦

性別定型

想下好

有冇人

我無

我鐘意金毛仔

我係咪應該申請白卡

你望下人地個名先

點解唔明

你呢刻有咩煩緊？

去啦

心好痛

Hi

咁一定有新囡

支持你去

Helloooo

你好

Up 乜

我識女做咩......

玩season 唔知係handicap定點 之前連贏左十幾場 頭先又輸多場 第3場啦 屌

係

點解豬撚會牛b

幾時先甩P

Hiiiii

快d去啦咁

又話90日？

咪叫佢戒

2/90

點解男人西面就醜怪先

惡魔果實

佢假設你係男人

我90日左媽耐都未甩

認真答 係

係豬撚緊牛嘅B

結婚後

好娜型

咁又話同佢開心緊

心被刺入了5cm既深度!

覺得有潛質

禰豆子>all

唔止5cm我諗

佢真係男人

點解日日都咁多人

試下難度較易啲啦

你無得救

因為大家都唔訓

咩深度得5cm咁少

好癲 追唔到

訓 88

一個鐘前已經想去

真心？

咁大獲

唔好拖la

你估下

唔係 上網同人隻抽 連輸3場 嬲到就嚟中風

準備緊去

連登冇女人

錯覺嚟

個人冇方向應該點算 所有朋友都已經番緊full time但完全唔知自己想做咩

開心緊點解會失去佢

去完再同我傾計

Fresh grad?

可以發展潛能

j

咁點解會咁

Ed

要工作

典解

點解要咁心急返ft先
仲有幾十年等緊你做

翻緊？

你香港工作？

感情事 hurt得好深

yes

點解先？

i love hk

咩工

咁開心幾時預埋我一份

留意返樓主尋日晨早瞓咗
弱者

認同

你估

藉口王

我可以扮

屌加油 祝福你

保安？

又想打交？

毒先鐘意豆子

一日半日唔好咁計較

不了

咁早瞓肯定係弱者
點夠打

估咗幾分鐘都估唔到
開估未

人妖即斬

我訓先 88

唔去都可以傾

想踢爆你姐

斬邊

不如早抖？聽日齊齊返工

估唔到

痴線 從來冇否認過自己毒
好撚正喎

但會口臭

不了 我拒絕

空白期一長就好難搵工 越拖越大壓力 迫自己send cv睇睇下部電腦喊左出黎 知自己要開始行但唔知要行去邊

支持

唔係果實喎

打緊啤

可以周圍去

咁不如同我講聲good nite?

J 同埋 nose

刷唔刷都臭

咪話無得救

師兄好等錢洗？

你未必夠我抽

聽落好恐怖

我明

你都未瞓講嚟做乜

聽故唔好駁故

斬乜先

真心唔知

想join

唔係個個接受到失業

司機

雷之呼吸 ！

已經掹大咗個口

真訓
即刻同我講早抖

係 想聽你分享

Night bitch

長眠

ok 好過冇

晚安

/.\

隔住個mon聞唔到

今日去左central village

咁又係 屋企都會比好大壓力

言論自由？

夠自由

唔好放棄我

我冇返一星期工屋企都屌哂鬼

你地幾時去沙灘

唔去沙灘

有料
利申 日日都返工ing

啱 又有得坐

幾時拎架車撞落防線到

同朋友出去食飯 個個都已經開始左新一頁得自己原地踏步嗰種感覺好難受
屋企人冇比壓力我但我自己已經就黎迫癲自己

香港無

This is Hong Kong Not China

聽日開始減肥 八婆

維尼熊

都真 會覺得你廢宅摺毒頹

我都係咁

係喎 未做每日訓練清單

This is lihk not hk

點解唔同陽光玩遊戲

斬死你

一頹就係咁寫字

咩清單

點啊你 唔好咁愁啦
都過去咗

過黎啦咁

Hk ah

寫咩

正

啲字又幾靚

我港豬

邊到等

你都長眠

變光頭仔清單

我地玩緊傳說

你想我寫咩

仲有險可守咖喎

可以再靚啲

Welcome

想睇

隻秋 雷之呼吸 第一式

血鬼術！

身邊嘅人喺咁問咁你宜家做緊d咩 有咩搞作 我真係好撚想死

下 唔叫

好學唔學 旁門左道

關佢地撚事咩

我有玩喎，上季S

頂唔住要煮宵

杯面？

個個都結晒婚 自己仲單身狗

me want eat too

乜9

敢咁講唔使上黎呻

蝴蝶忍都好正

點睇牙狗下場對big6

我會話:::唔撚話你知

有fd已經生咗2件

豬

你覺得拍拖最矛盾嘅地方係咩？

有達蛇

永遠搵唔到對方

都豬

有個fd 20歲生左件
有大肚相 我充滿遐想
不過都祝佢地家庭幸福

冇羊

金毛仔超廢 但重要時刻 好強

條仔幾層樓渣手？

一技走天下

最傷心係比唔到個交代自己

上水了

明明要多d時間一齊
但係為左更好既未來大家都要埋頭苦幹

6連擊

追到最新一話漫畫 似就完

已經唔記得拍拖係咩感覺

有共識？

佢識自創技啦

我估係 有樓先有高潮
佢小學同學黎 生左之後仲好fit

無追漫

啲柱比佢畫到好廢下

咪劇透

岩岩都係做緊project野

點知你冇睇漫

長期處於忙碌狀態

有都冇用
我決心好強 做野好集中
同佢約法三章 結果佢成日attention seek我 好易分心
不過佢咁可愛 我又忍唔住分心一陣

唔做頭馬幫唔到你搵份好工

咁真係要追喇 追到我愛不釋手

加油辛苦曬手足

{窮} ∩ {毒} ∩ {柒} ∩ {有女} = ∅
The fundamental theorem of toxicJ

快啲啦

帽事嘅

連拖都未拍過，係咩感覺？

其實冇玩 玩lol都夠啦

5cm 貫穿啦喎清

唯有憑幻想力去回答

一個人 會上癮～

真 除左型仔之外唔係好打得
邊有人諗過無限列車個柱可以咁廢
我盡量講得唔好咁劇透
不過繼國緣一真係好型

爛grade個閪好撚辛苦

齊上齊落

個閪點辛苦法

下個sem追返

SEM2 IS WATCHING U

聽日開

講起又講 睇七大罪睇到個心好痛
傲慢仔死咗

過黎過黎

好痕

入坑啦

你記得今晚到你分享

no sem2

雷你地o5ok

好warm

我追左第一季已經睇
之前個fd同我講勁好睇 可惜忙
諗起以前追reborn同d gray man真係好正

要睇睇醫生

屌 我以後唔撚入黎啦
屌你地 劇透晒 好嬲

讀書會咁款 笑死

why:(

D gray man係銀魂？

係 提佢找數

爛grade唔緊要，出去工作都唔睇hon既

幾時都話連登有愛

全賴有你

又唔好咁

師兄用個閪黎讀書？

―o-o

挽留

放你走 bye

驅魔少年
銀魂我都追到差最尾個季 又係衰忙

what is 雷

睇識唔識做人
同識唔識人

Troll game 拖後腿

食屎 劇透

推行動post 拉

哄返 莫生氣

都要你記得開新po

我覺得自己做人太好 唔夠仆街

我都想學

訓啦巴打

你問佢啦

唔可以

老實講，學歷真係唔重要，根本無人睇你幾努力

丫 我失眠now

DGM真係好撚好睇 星野唔係病嘅話一定可以同火影海賊齊名

我食

係時候繼續吹

咁試下仆街d

咁大嘅黑眼圈

暗殺教室我都未睇
近排先追返我英動畫

有咩所謂 黑眼圈姐

天生唔得 對住塊鏡講粗口都會打冷震

除非你做research

食宵夜 正

好on9
仲以為會完

做神仙咩

算啦 玩第五/pubg都還好

仲準備緊
溫完是日目標應該就煮得

唉 好傷心

睇落去咁殘

唔敢再講

男人老狗驚乜

同意 世界觀勁正 主角又型 劇情緊湊
最新個一季好想開 好可惜已經唔記得晒setting

做research既話，master同phd係正常，如果唔係都升唔到

食咩

最緊要佢知你想點

激屎禾

開始轉換到朝早番學/走堂, 下午dinner前訓覺, 之後直踩

點有女識啊

找數

英文唔好 I am very thanks them咁正常都會揾到工嘅

得閒一個星期睇最新既鬼滅已經好開心
可惜我帶唔到女朋友入坑

我訓啦

直接落去買

唔一定要有女先生存到

未決定

我會加油架喇

哇頂 chur到咁勁

弱到

一睇咗就返唔到轉頭

嬲 8

佢知我想點
佢唔知自己生命想追求咩野先係重點

我話我弱

渣架

邊到訓

師兄你做research?

係既話就加油了，無phd同7年經驗唔洗升professor

英文既野比自信就得

Always

追夢中下年讀mphil

知你有女

可唔可以俾啲意見

未痾到

我絲

信咗

avo avocado

認真

睇到有啲頭痛
其他都幾好唔使

其實我都係絲

試緊新煮法新口味

錯

is

一齊sheshe

(有棍)

岩岩煎左雲吞 用鏗魚汁包住
好撚好食

今日如何

咁啱嘅
我巴喎

咁岩既
原來連登咁多絲

訓前睇好好訓架

加個蕎麥麵一流

detail

咁岩嘅

不 準備去秦國行返轉

我喺秦國

我上年都想做research,都有個夢想

但現實係research經驗同世界脫軌，人工太低，無得升

所以我quit咗唔做，轉行

師兄加油，讀master唔易

利申 讀完master

Happy hour time

真 連登邊會有男人上

我都想
不過cheat meal唔喇
呢個月都食緊12-8

skr~🤙🏿

Wohoooooo

溫左一日書，清左兩份卷，加練左幾條數學既卷一最後一條既題型，姐係長問題卷最後一條

等緊970巴秦國返黎

發夢夢到前度嚇到醒咗

唔好等了，就家陣

我

師兄讀咩master

都做咗幾多嘢下 應該攰死

明明咁好聽 點解無like

dse？

加油啊巴打

去邊happy好

加咩油

距離 2020年
數學必修部分
開考仲有
83 日

唔怪成人台po親d自拍都係女仔

求安慰

pornhub

杯

森淚滴化

佢好樣衰？

冇心情

米甘

雞排想點玩煎？

夢到佢而家同新嘅男朋友好開心

同自己講冇可能咖啦 死心啦

梗係自己屋企happy好

咁你諗讀咩master?

我infection and immunity

teriyaki

有無新嘅理科仔仔比我溝

叻仔
皇天會不負有心人

假嘅 全部都係假嘅

似喊醒 唔係嚇醒

咁點一齊

你前度平時食住你？

好掛住佢

舊嘅係邊個

一時時

呢度得絲打 唔使扮

尋日介紹你條友點

Ok 既，但係都係覺得自己做好少野咁，如果可以做多少少就好，但係我發現每日既時間好似好少咁，訓教，食野，去廁所，做家務，加加埋埋日日最少11小時冇左，做一份長問題卷2個半鐘，時間真少

仲一齊 翻屋企訓啦

我都唔知有冇喊

係，retaker

你做咗13個鐘嘢仲想點

我呢首牛油果屌打佢啦

mphil geology
撚下石
追唔到就入公墓員

又呃毒絲

一陣比相

你cls無端端比人地個tg我

不了
怕比人認到隻碗

有個infection and immunity
絲打唔使再怕肺炎

望下你自己個名

我ex

唔想再經歷dse
好撚大壓力

香港女多男少 好合理

我地呢班女人仔好團結的

振作啦好嘛

但係都好心痛

PTSD咁款

有D咁嘅事

Ok明

呢個真

你有

佢話想搵人叫春
我幫手

以為自己放低左
原來一直喺原地

連登有愛

好似已經認識了

考試加油

過左去就過左去啦

佢好似都無乜點叫春

我知，時間好少，其實dse卷都差唔多被我清曬（之前做既次數我冇記錄)，我之後應該會做多1/2次，唔當之前無mark個堆有做

咁你搵咗人未

未發功

幫唔幫到手

條友幾有耐性
當聽你叫春都得

一齊海底撈針搵人成pair

佢望落好正常好健康喎
唔似我咁癲

我得仔提供

唔梗要 我les架

公務員唔易考㗎

唔好睇到做後備咁

你夢想係咩？

唔好再花太多時間係CE DSE

我係咪應該要睇醫生

未喎 仲等我空歡喜一場

me2

盡力溫，之前太懶散，搞到依家要力追進度，希望最終努力真係換來成果

分手係幾耐嘅事

我想做一個出色既科學家

you can do it！

2個幾月

點解我紅唔起

dse只要努力就一定有成果

唔使 你學下點騎番轉頭就得

match

有冇淡到

5**睇現場發揮

life works in a mysterious way

我當初都同自己講話唔會再考dse，點知最後都要再嚟一次

5星夠

曾經有想死依家日日喺屋企自閉

re定tri

切開一半嘅牛油果

做人浪漫小小啦

等到香港種到牛油果個陣
你就會成為legend

感覺上冇

邊到可以去happy ar

搵咗人未

點解

你諗

Sorry囉

唔知佢地
似針過2句

明白嘅 正常都會心痛

我都有諗過。。。

條路好長，而且一個升唔到轉行會同白紙無分別

加油

依家個D題目全部都係最惡頂既題目，研究依堆題目既時間可以係15-30分鐘一條

諗到再話我知

訓啦絲

好似冇咗佢就冇咗世界咁
同佢拍拖之後差唔多兩年朋友都冇搵IG都停埋

Ko咗佢地就得咖啦

joint us？

你瞓先

retake，不過係隔左一年先re

我諗住讀完phd 就算做唔到prof都要去番相關industry做

都準備訓嘅啦

香港地想做科學野真係好難

死偱環
你走唔出去就啦搵唔到新一個解救你

雞尾酒宜家香港大把啦 我咪又係紅唔起

hello

試下搵番舊朋友食飯

弱者

我迫自己要面對佢地，唔退縮

咁早

點解？唔係重點係dse?

就係因為太多人已經有 所以市場飽和左
係時候比d創意

有搵過 但係都係得1個仲要佢成日唔得閒
其他嗰啲應到費事應

好波
再頂多幾個月就自由啦

我仲未想禿頭

正確態度
溝女都係一樣道理

小妹新加入 係咪有人叫春

生理鐘調唔翻

好似同大家有隔膜咁
日日叫完春第二日夜晚又返番轉頭

1月咁既進度, 難d拎星喎

佢對你真係好重要

留意織安絲

有無咩提議 我無貨了

佢做咩

調嚟做咩 要返工返學？

cut咗好多
你分析邊題要做都哂鳩哂你時間

我呀

有phd同行白紙好難請，我讀完果master就搞到個個以為我做唔長所以連laboratory assistant都唔請，如果讀完phd既話我連諗都唔敢諗

由幾時開始我放佢比我自己仲高

我唔係做joint us, 我係一個網站做一D模擬DSE改編題目，仿真度幾高下，做完後真係識點答dse被改編既個條

asso仔

雞尾包有冇得諗

叫春

係我

叫未

絲*

你帶頭叫先啦

露左底啦

聽日自製dayoff

唔好咁啦

此post已完

有棍的話建議快啲瞓

咁大個女都未試過拍拖

幾時開sem

冇錯 asso絲

係，擺脫dse

樣衰？

我都係

tg 傾？

巴打共勉之
對我黎講 做唔到自己想做既野 無寧死

我asso巴

係搵唔到對象…

我仲未派到timetable

個po有聲既

一黎就問人tg
你厹黎架？

c打高質？

唔知要維持幾耐

21號

你留
利 a0處

唔係reg架咩

中上啦
可以點做好

驚？

同是asso

week2啦屌你

你地兩個男嘅鬥格劍？

樓主幫幫手

你留

屌 生理時鐘嘅嘢
你通一日宵搞能掂

15號訓醒就可以睇到了

我做埋未做完個埋dse paper 再做Amaths . 我應該會做Maths and Stat，我有re M1, 所以唔做pure

唔驚窩好正常

樓主都係中上

唔是reg完即睇架咩
利申唔是asso

點先信我係真絲
小妹會好傷心見到你咁講

小妹怕醜👻

你個心做咩痛

你係樓主打手？

全部都有棍架

見到啱嘅主動啲

依加市道差，有兩手準備比較好，唔好為夢想亂來，唔好一直衝，依年我學到既嘢

話時話，香港地質學出來做咩？

屌 可能開埋sem覺都唔洗訓 日日趕deadline assignment

可能有人敲緊門

食左女人湯丸

因為唔夠瞓夠到咁

pure有d真心癲, 唔係好多時間咪亂黎

唔食得架

唔知窩，我未收到不過reg完，等add drop

Asso好似好難升返去

頭一星期hea嘅姐

希望下個po個名係深宵秒回

咁早啲瞓

大學狗會有萬惡的waitlist
asso reg爆左會點

要細味 雞尾包 有細微 嘅閪味

就係搵唔到啱呀
圈子又細 識嘅得兩個男仔

頭一禮拜都係睇professor 點再add drop

瞓先1001幫手開thanks
冇人開就求其搵個幫幫手啦

我依家卷一前面Q1-17穩定識做，想穩定攞埋Q18/19既分，係咪好貪心？卷二我冇咩問題，我練到穩定43-45/45

渣ga

Weak

我一早reg左，唔知爆左會點
我先yr1

樓主渣ga

使撚咩
整靚個timetable
去sit堂

一手paper 一手遺書
construction 一棟野起之前都知撻地咩料
冇我地班engine 仔什麼都不是

weak

好好食wor

唔俾你上囉

所以為左整靚timetable先要add drop
我sem1遲左整冇day off

同埋PURE有好多out syllabus，我會偏向maths and stat ，佢有啲題目考probabilities and statistics ， 幫到core，順便可以操M1，我只係做左兩年M&S

dayoff都冇咁橙

無追po
你讀maths同stat？

下，grad唔到咯

雞尾包 要包膠 唔食鳩痕都冇力r

老實講，政府唔俾錢，行內又篤數唔係真做

係啊 翻足成個禮拜

M&S其實都唔少out左

都係走堂sit堂架啦

正常一個sem會限你讀幾多科架嗎

冇樓主唔得
咁都差唔多訓

認真講句，除左走過一次，次次翻足

我讀M1

正確態度

大學5件事 你做齊幾多件呀！

計credit多D
我sem2讀嘅科就有15定16嘅credit

係，我主要用黎操M1，

你唔好教壞人啦
正常都係返頭尾兩堂

都係貪佢今年唔使錢先入
777唯一政績

溝仔？

痴線 梗係成個sem唔出現所有野自己搞掂架啦

首先free rider我系冇份嘅
做leader多過做rider

絲打

乖寶寶

突破盲腸

正常唔係咁架咩？

屌你全部都球員

岩啊，我曾經走過一次數學下次翻下撲街佢講緊咩

咁先係正確態度

講緊邊個？

我都想溝仔，冇仔睇上我

咁勇敢？我都試過，幾爽

不過無有無check飽和未？

同我一樣

頭個堂用黎分組 尾堂聽下考試tips

數靠操past paper
年年一鳩樣

好快有人比tg你

bye

你出手？

我識條友仔真係翻頭尾兩堂

未 都幾多機會下

幾時留啲仔仔tg比我？

你宜家讀緊咩

仔仔，我要仔啊

通常都高分過你

雞尾包唔會包尾 日本jr會rj

有

我估今晚

佢讀緊大學

個啲學霸點比

我紅巴 tg搵我

ok

比仔tg 刻不容緩

Er 😐 我retake既，之前讀U,quit u retake

老實講，佢個位唔易做，特別係香港

今年phd唔洗錢姐，唔係Mahilyow

巴好

[member][/member]

你地留親啲tg都係同一個人嘅

aim咩呀～

wat？

知道咗啲咩想解釋

雞尾甩尾甩雞尾 甩尾拓海等埋你

都幾早下

唔信呢d野

車仔麵

咁不如做陣嘢先讀，因為升prof係要實戰經驗

我果面都係咁，所以想找對的工作

搞到我真心信左

2185個0 call我

搞到我信左

咩餸

見到日出就訓

Polyu bba / Cu science / CU RMSC 暫時依三科

之勁肉 墨演

我琴日4點半先訓

豬勁肉？ I like it

Y

介紹比我

太早

點解會quit嘅

傷害左我弱小嘅心靈

識食

之皮同大搶呢？

我7點

mphil頭兩年都唔使

對我黎講算遲了

光輝圍宵夜 推介俾大家

賣哂

雞翼尖plz

鬥唔起

咁你都就寢

加油呀～

係？咁我讀多個護士先

傻鳩先食

唔要骨
但有炸脾 15

讀左一年，覺得唔岩，想quit左再考過

好正wo

咩

咁撚尾的嗎？

仲精神

Tran科/u 唔得？

你兩個唔好騎劫人得唔得牙

請講

咁你宜家aim咩？

點傷害你

上黎鳩up下先

唔知窩

原本間U冇依啲科，同埋想比多次機會自己

[/member]

cmb啲女點

屙緊屎 好爽

你傷緊我

卜左野

全部都是G啦

呵翻

想call g破處

屌你 我個名有人識
不要再說了 幾正都好 連match都冇

呢到大把G啦，使乜比錢

小心，可能讀左心，屋企見唔見到有隻公仔？

唔好咁講啦
TINDER skout你可以咁講
CMB係好女仔黎

唔係
冇人理你 我起底r話題

你係巴定絲？

好仆街

陪我到天光

多謝你起我底
btw 我始終覺得gxxxnxxxx最好玩

搞事死出去啦

你尋日戰鬥力好強

笑左

唔明

咁爽

你係咪絲

咩黎

我講你信？

今日好得閒

xoodxight你都唔識？
好好玩架wo

竟然唔打機

我係幾幽默

你扮女仔都唔緊要
總之扮得似都得

幽默多女有

我工作中

你就想像我係絲不過係帶棍嘅絲

冇乜點玩呢啲app
點樣的

咁你都幾撲街下

冇人欣賞

你泰國人？

何解

有生意咪好

忘了

你值得更好